究竟黎明行動會唔會成功

醒喇

會 一定會

會

會
香港人早晨

光復香港

會 一定要成功

起

多人？

會 早晨

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！